﻿<Butterfly>

꽃과 나무 가득한 왕국에서
강물이 수풀 사이로 춤추며 흘렀죠
봄바람 따라 바닷가로

그 나비는 작은 가지에 내려앉아서
달려가는 강물 바라봤죠
혹시라도 바람에 휩쓸려 갈까 봐
잎사귀 뒤에 숨어 말했죠

나는 나비야 작고 중요치 않아
세상의 거대함 앞에 난 티끌과 같아
팔이 저릴 때 날개를 펴 춤추며 만족해
나는 나비야 중요치 않아

어느 날 그는 강물에게 물어봤죠
누나 어디로 가나요?
저 폭포 너머 세상에는 뭐가 있죠?
나 좀 알려줘요
씩 웃으며 강물이 대답했죠
바람 따라서 바다로 간단다
넓고 푸른 저 바다는 너도 좋아할 거야
너도 함께 떠나자

나는 나비죠 작고 중요치 않죠
세상의 거대함 앞에 난 티끌과 같죠
팔이 저릴 때 날개를 펴 춤추며 만족해
나는 나비죠 중요치 않죠

근데 나비는 바다를 꿈꿨죠
흰 파도 위를 날고 싶었죠
하지만 파도 같은 건
너무 위험하기에
바람에게 한 번 더 말을 걸었죠

어떻게 그리 빨리 날 수 있죠?
바람은 엄청난 얘길 해줬죠
내 몸의 힘은 공기의 흐름일 뿐
그 작은 날개로 시작돼
네 날개로

너는 강한 나비야 나의 힘이야
네가 춤출 때 난 하늘 위로 날 수 있단다
네 몸으로 공기를 흔들며 그 춤을 출 때면
네 날갯짓에 이 세상이 변해

나비는 팔을 펴서 나무 위의 가지를 떠나
날아올라 가 바다를 봤죠

*토마스가 친구 앨빈을 떠나는 계기가 되는 곡. 나비효과에 대한 곡이다. 